天氣開始熱 變得燥底左

仲要個個work from home..壓BIG感大lun到=,=

喵喵醬五巧咸🥺

一熱就頹咗

DKLM！！！

夜晚好返尐尐